TOMICA/車仔 討論區14

黃色車仔店推介
1.TONI CAR
地址:深水埗欽州街榮業商業大廈803室
Facebook:

2.褔利模型
地址:九龍深水埗元洲街66A地下
Facebook:

3.Tomica玩巨帝國
地址:九龍深水埗元州街67號地下
Facebook:

4.Kanto Hobby
地址:九龍深水埗福榮街50，地鐵B2出口
Facebook:

5.Mobile Garage
地址:旺角亞皆老街83號 先達廣場 2樓S100
Facebook:

7.童人玩具
地址:旺角彌敦道582-592號 信和中心8樓 807室
Facebook:

8.板橋玩具
地址:元朗合益廣場1樓B123舖
2號店地址:九龍現時點1樓159舖(客𨋢旁)
Facebook:

9.Toy Park 遊園地おもちゃ
地址:香港油麻地彌敦道530號現時點商場1樓122A店
Facebook:

10. CS-MODELS
地址:香港太古康山道2號康怡廣場南座 2/F ( L 2 快圖美側 )太古地鐵站 C 出口
Facebook:

11. 東京車站-玩具店
地址:官塘巧明街116-118號, 萬年工業大厦12樓A12
Facebook:

12. 玩。家 Play . Home - 玩具店
地址:九龍荔枝角長沙灣道883號億利工業中心1樓16C室
Facebook:

歡迎補充

LM

我本身冇留，怕麻煩，HJ 唔好買啦，除咗最近部RX-7比較好少少

新po LM

lm

跟

正版東個協香港應該唔多人買到

好似係日拍買，唔係好記得lu
同埋rai's個模應該源自enif嗰個不過佢自己facelift咗

rai's個模係借kyosho個模
gulliver（兩部的士）個模先係借enif（淨色版（

好想再去

我聽好多人都話HJ QC有問題
但係見呢盒NSX NA1都幾靚仔先買

有層膠硬係覺得冇咁好睇
但係除咗又唔知點收埋佢

直接簽係個盒度唔係仲好咩？

hi 雕雕

睇完fb brian garage 屌架nsx 笑到仆街

佢應該係指個膠袋
但車手簽名要簽喺膠盒到

m4? 請問邊到買？

哦，我明啦
你係講你用個膠袋保護返個盒

我以為你講膠袋，膠袋我唔留，膠盒就一定留

我係講個膠袋啊
HJ個膠袋又巢又鬆，好想掉鬼咗佢

又巢又鬆應該係畀人開過喎
正常呢啲膠袋都會包到起晒角
不過HJ未買過唔確定

可能俾驗屍官驗過，正常唔會巢喎！

想問下點解f40有兩款個價可以差咁遠嘅？ 係咪唔同模出

一架tomytec 一架premium

定位冇咩唔同？

日本警車撚留名

前者特價400
後者特價40

冇錢可以玩住後者先

有冇人玩軍車？

有啲款係香港完全冇見過

黎明一身蟻

買HJ同inno都係一樣等現貨算睇實物，就算話乜限量版都係一堆街貨

邊間minigt 齊啲

現時點應該齊啲，又平啲

唔好再去

仆街

我要買車仔啊

應該會消毒，過一個星期再去囉

上網買啦

早幾日行完

買唔到港京拉力賽EVO 三代，買呢部玩住先

車仔都有假？現時點邊間賣假

願聞其詳

之前po過

兩部都無 我都想佢出

Lau Ming

autoworld 1264

auto正野，但可惜冇後鏡

好正，想問係邊度有得買

有冇ching買咗inno架calsonic返嚟？套鈴好似唔錯

想等重出架MIEV

間廠而家仲有冇做車仔都唔知

部MY等左半年終於到貨

唔錯丫
但鈴邊qc都幾差
甩銀油
要揀

era car越嚟越垃圾

因為中国武漢肺炎而遲出貨嘅初音，終於都出咗頭兩水貨啦！

呢條友儲車儲到好癲

外國地方大

勁在係買 double 一架玩 一架 keep盒

好幸福

巴打邊到訂 toymart仲未見有得拎

我响孤注一扭訂

冇野啦睇錯 我訂個架係2016 尾翼同你唔同

2016 未返，好似要下個月

橙 fate嗰架應該都delay埋 期待咗好耐

好想要呢架
但係我太遲入車仔坑冇訂到
到時候要衝現貨

呢度有冇人改tomica
想問下車殼應該用邊隻底灰？
我用郡氏嗰隻唔係好痴車身 搣膠紙會甩油

我都太遲訂唔到呢架
淨係訂到呢架

甩咗油要噴metal primer 之後先可以噴底灰

好羨慕

睇落去幾吸引

係咪未出貨 市面好似搵唔到

係，原本好似係年頭出，但因為武漢肺炎停晒工
今個星期出頭2部，亦即係上面師兄嗰兩部

Fate嗰兩部今個星期一次過出？

一部10月一部11月

我用普通底灰，乾左一噴漆又會濕左軟左兼甩甩地……之後索性用郡氏紅色樽嗰個金屬用地底灰，再噴就冇呢個問題

感謝
另外想問下噴完primer仲洗唔洗噴多層灰？

我噴完紅色嗰樽就冇噴普通灰，直接噴色，不過重新洗左3次，前面兩次用白灰，後兩次用金屬底漆……到噴色收貨但用面相筆畫細節位就畫衰左唯有留返個殼當實驗品試下做抛光等濕度冇咁高先再噴過，香港夏天濕度太高嗰陣噴左灰同漆可能會咬唔實個表面

好詳細
我洗左7次了 玩到冇哂mood

我冇諗過换色都咁難搞真心服左FB ，YouTube 上面班台灣仔東南亞仔鬼佬由改64車，舊化去到玩人仔場景都勁高質

呢套幾正

但係堆ig gtr r34 eg都係賣咁貴....

我對gtr免疫
買下tomica/mini gt d gtr就夠

有冇Ching知邊度有得買tomica部22b搵咗幾耐周圍都冇

jimny,三腳

巴基之星

路過留名

架金豬車正d

幾時出？

請教下各位巴絲
屋企有幾盒舊款車仔(冇拆包裝)
想問下有咩鋪頭會收? 謝謝~
No. 10 Lotus Exige R-GT
No. 40 Nissan Fairlady Z 40th Anniversary
No. 105 Skyline(初回特別版)
Monster University 三眼仔綿羊仔

應該係下年新年

租個格仔鋪?

得4，5盒😂😂

行貨應該冇晒，只可以去格仔鋪搵

hh/童人/玩具一閣嗰啲好似有寄賣?

京商版

C記算啦

個轆好似咁大既 好似HJ個比例好d?

carousell 啦

btw 呢幾部好似唔太值錢

Hobby Japan Toyota CENTURY 有冇人訂咗？
好多人揀白色，何兆，究竟何兆！？

社長架車

豐田社長部車就係白色CENTURY GRMN
黑色就係display車
GRMN版就係得呢兩部(一黑一白)

哈，原本黑款，但諗諗吓銀框好的士feel
轉白色了

訂左部深藍，冇訂黑色，早兩個月都訂左部冇牌子既黑色都仲未派貨

tomica 50週年 Nissan GT-R 出咗未

自問自答
樓下話未返貨

我都期待緊

悶悶地等新車

15 號

其實架tlv香港的士係咪限量？一定要訂貨先有？

應該會有少量現貨

但我唔知去邊度搵現貨係咪訂會好啲

當然訂係好啲
第一批貨應該唔會蟹住

咁有冇話邊度訂平啲又信得過新手唔太識

page1搵一間近自己/fb多人like嘅

唔該Ching

有個on9問題
噴完primer洗唔洗等佢乾哂先噴油

120系mark x係咪冇出過模型

得tomica同大陸版1/18

搵晒page1啲鋪都冇得訂但上網見到Hobby 有，呢間信唔信得過？

都有幫襯過，預訂貨個價同其他舖差不多，但有啲現貨佢會賣炒價貴過人

要

新手想問，有架LB既1/6樹酯車Ferrari，如果車頭塊窗有少少”撓”起左，有冇辦法痴得返？

請問你地點樣收藏車仔?

入曬係一個箱度定係有個櫃可以show曬啲車仔出黎？

我本身就咁擺係個層架度

但係啲車仔愈黎愈多唔太識點擺

1/6

我無位擺又唔想封塵
唯一入落zip袋
不過唔係佳能果啲咁低b

早幾日講完買hj部a90 好彩未買
可以買minitgt果部

有，前提係你有冇經驗，通常用牙籤加白膠漿/UHU
冇，就搵返買嗰間問有冇得整

我買多部溝淡佢

好正
尾燈好型

有無人有minigt架police edition share相睇下
現貨成三舊幾

邊部

#237

見都未見過
不過唔會買

跌到100頭
終於入手

D QC
個車章位全部都係膠水跡
啲黑色位喺第二面仲甩色
水貼歪左少少
買完我更加堅信Tomytec 係日本車平民價模型第一

一面個good係正常

另一面就個G變咗畸形
上面仲甩咗黑色油

明明我已經揀咗五六架

係唔係絕版？

想知道除咗鴻興之外邊度有 Oxford diecast 車買？

印象中就無啦

又係PAJERO

出得幾好
好似

同minigt架land rover 比點？

我冇買minigt 嗰架，不過呢部車一百蚊唔使，算係咁

皇冠
希望比例可以大返啲

劈蔗同Land Rover 點比

講Qc造工

以100蚊唔係駛嘅話，我覺得造工ok

邊到有今屆f1戰車賣

除咗autoart同雙星仲有冇廠有出1/12模型車？

otto
gt spirit
京商/ samurai

thanks

greenlight今次做得唔錯

估唔到會咁樣出事

好似比人打腫左隻眼咁

要1 set買
Greenlight吐氣揚眉

最多櫈嘅林寶

1 set買食幾架垃圾，不了

你 1 set買？我去tiny 嗰啲話係

形容得好貼切

Tarmac出GuntherWerks
唔知d碳纖紋會點

不是啦

如果紫色街車版係5爪鈴會兩部一齊狗衝，依家咁樣買一部算

有冇師兄知呢兩架咩來頭

原來今次唔係平時果啲細比例 無野了

咁好？介唔介意俾d tips？

spark 1/18岩岩開訂

1/43都出咗

只搵到"香取慎吾"係一個日本對人
呢兩部s170應該係二次創作

日本藝人

Ok!

Hobbydigi訂hj 86黑同白跳燈版 廣告話有現貨 問佢就話得白有 黑未有

我諗應該有會有d版權問題又阻著

邊間?

刷色

前期同後期

PGM真係好撚正啊
但係價錢真係好貴

買咗架紅色櫻花 pgm造工唔差 detail好足 儲一架就算
Rwb 993真係cls 換個色無限出 車型架架一樣 儲咗幾架唔再追

想問下巴打邊到仲有得買？

我係現時點toysmart訂 早期去話好似仲有現

唔該巴打

呢部真係好靚
好想忍痛入一部

靚色得黎 又唔太有同一個模換色feel

黎仲出馬天尼同帝國煙草又忍唔到入埋

紅櫻花同黑櫻花仲見有格仔有，不過貴幾十蚊

同 Titan 各有千秋

Singer改裝都好正 夠classic 但係好似仲貴

係... 所以買 1 架算 la
其實而家寧願佢出得靚 d, 跟住揀黎儲都唔錯
好過以前 tomica 係咪都買, 跟住買左勁多收埋唔知做乜

各位師兄知唔知邊間aeon有呢架警車賣？

同意勁多紅白盒放哂入箱

咁多架又唔會玩/睇, 要賣又麻煩....
之前 facebook 見人一次過近十年成 set 車賣.... 唔知賣唔賣到

想問下出左未？

ssp玩巨有

香港aeon好似就嚟唔會再入aeon限定
因為之前入咗幾次點知蟹到要半價先清到貨

依家仲減價緊

一係攞出黎推兩推
一係盒都唔開
然後越買越多
最後多到無位安置
想放又厭麻煩出去交收
又蝕埋車錢

上星期六係Megabox仲見到有

以前覺量多砌牆好勁 大個就知儲野貴精唔貴多

想知邊度仲有Tiffany blue
搵到一間有現貨但賣成接近6百

真係好靚，不過貴左少少 剩係得紅櫻花

行過信和冇，唔知ins point有冇

今次ins唔見有

gg,即係要落玩巨

鐘意呢部多過紅櫻花
隻色好特別

btw想問下如果想儲一部ek9
應該儲premium定TLV
利申 有香港版黑蓋

帝國煙草係邊部?
search唔到

係咪最新黑金個部啊

黑金果部好靚 幾吸引
但睇得耐會唔會有d俗氣
Btw好似唔見黑金開訂 淨係見martini有開

價錢唔係問題實係tlv 先

無限刷色 要嚴選

仲要幾款都

多謝師兄報料

唔該師兄

黑金隻色同拉花係幾靚:P:P

好抵玩
又靚

how much,我終於奇趣買左gtr,$58

深水埗45蚊，買咗兩架

架Benz G-Class 貨不對辦到呢...

想問呢部市價幾多錢？

3百左右

上兩星期考到車牌 想買架具收藏價值既1/43擺過世
去過廣華嗰間睇過 亦上網做過功課
暫時心水係IG MR looksmart autoart
想問大家都係都係先揀定邊種車款 再搵邊間廠有出？
同埋邊頭會比較齊以上4間廠既1/43買？
超新手求教

港島康怡同集成都好似有鋪頭，賣高價車仔，可以去睇吓

心目中鐘意咩車先

法拉利/mclaren
冇睇開車 都係細個聽過依兩間 算係童年回憶

揀車款再揀廠
然後google
例如ferrari f40 1/43
夠你睇成晚

Ferrari 1/43好似都係BBR同MR

拉利要靚一定係amalgam

依間我上佢官網睇最細都1/18

係 仲留意到間叫red line

不過樹脂車真係要小心保管

有冇巴打知法拉利 360邊間廠做得靚
暫時淨係搵到kyosho同ixo
Looksmart， mr，red line都出458 冇360

bbr 有出360cs

師兄64皇冠係kyosho？幾錢邊度有？流曬口水🤤

最近想買架 1/64 S2000
發現 舊版Tomica 都炒到幾貴
就諗不如買黎緊新出既樹脂車算

one model呢間好似出開其他scale都冇伏

但係呢間 Wild Fire就連公司資料都Google唔到

唔知大家點睇呢兩間，定係有S2000推薦

one model , ym model 都唔錯
one model 遲啲出1/64魔王

ig就未有消息

Enif 1/64, 之前喺日本買，圍翻hkd$150左右

1/64 250GTO 最正之一

hobby japan好似會出s2000

車仔谷入面好多師兄話Ym變形變得好勁下……

今日入手

好得意

順帶一提
其實我真係都幾佩服閪影
機頭又歪 丶上色又差唔均勻，連水口都開係直升機機葉，又唔批走

都夠膽死開百四蚊
唔係個frd當生日禮物送俾我都欣賞唔到呢間野既傑作

閪影算吧啦，買佢代理嗰啲車算數，佢自家出嗰啲俾人屌咗好多年

新出果架香港消防車擺粒大鑼絲係車入面填重量真係睇到眼都突埋, 勁似大陸啲垃圾做法

膠車？
金屬？
不過講真，tiny d車就算係金屬車嗰個質地同感覺
都唔同一般好似tomy/ minigt / hot wheels 既車
個車殼感覺上係薄啲丶重量虛啲
之前買過架倫敦巴士同救護車都係咁
硬係差啲嘢

買完之後就唔敢買了
講真個模嘅外型有時候開得幾靚，仲要有好多款係佢獨家
但d QC真係唔知做乜嘢
超級水貼大法

好心而家都賣$8 90蚊架啦
上面架直升機都百四

但係我揸起嗰個手感仲差撚過tomica 137

人哋賣$50當比小朋友玩，d上漆仲分分鐘仲好過你嗰㗎美洲豹
機葉印象中都冇水口
究竟發生過D咩事
賣情懷都唔係咁樣呃錢啦下話

你睇下賣百二蚊嗰d minigt/ inno64會唔會淪落到同tomica比QC

你睇下呢個fb啲拆車相

個車牌就咁撚樣印上去個鬼面罩度真心咩
粒螺絲就慳成本啦，如果係膠殼車以前都會用沙石（同鉛塊？）擺入去增重
不過賣成百五既消防車，係可以做得好啲嘅

個車頭好地地（除咗個車牌）
點知車頂上面啲喉管同探射燈又膠到仆街
好似變咗啲廿零蚊貨仔嘅玩具
好好奇條梯郁唔郁得，賣得呢個價位，仲要係有返咁上下大細
唔係唔識郁吓話，
買咗呢架車嘅人應該心情好複雜

其實佢嘅定位係咩，模型車定玩具車
想當藝術品俾人欣賞又未夠班
但當做玩具又唔平

小弟喜愛系列

有無警車嗰隻
勁鐘意呢隻

邊度有

之前周街都係，
你睇吓啲舖頭有冇拆開賣
幻走19 警車系列好似係

早幾日行過現時點唔多覺

早兩日見到fb 有人賣

各位千萬唔好用酒精抺 tomica 盒，同埋用 Clorox 消毒濕紙巾抺架車仔。
搞到我又要買過。

我而家嘅心情同你個名一撚樣

不過想知會變成點

盒用酒精抺，抺完會好似發霉咁，白色一笪笪。
用 Clorox 消毒濕紙巾同酒精紙抺架車仔，會甩油。

btw嗰本咩書嚟

望落幾型

Btw minigt架Landrover 幾時先擦色
而家賣到270
貴咗幾倍
反而Master跌價，跌到一字頭
雖然可拆/配件多
但D英國國旗細支到
On Lun 99
明明架野明明本身就係睇英國旗

佢隻駱駝杯開訂冇耐，都有兩部跟住開訂，一部粉藍色一部紅牛不過宜家冇哂影啫materMaster部淨灰跌到85……

橙水都唔好用係盒到 你都會後悔

冇訂red bull
後悔中

想問下法拉利1:43
上星期係銅鑼灣地帶 二手bbr f430 $950
上網睇二手kyosho f360 $250
點解 Kyosho都係大廠 同樣二手 個價爭咁遠

bbr 正價好似 >$2000

BBR>>>>>>>>>>>>>>>>>Kyosho
bbr係頂級模型
kyosho係入門lv

以前法拉利license好難攞到
kyosho算係平民恩物

呢架咩嚟

買雜誌送

屌你個閪正到

Naru介紹得幾好

你條link死左
我地係咪講緊同一樣野 我上面po左新link

係

有啲似n年前個玩具模

大圖
Era 架警車炒撚硬信唔信
除非QC太垃圾

咁大膽同TLV 硬碰硬？不過我都可能買警車玩吓

我反而想skip警車

警車貪佢有女警送嘛

頭四部撞到應一應
但有得開蓋開門，仲送個差婆幾抵玩

bbr咁detail，價錢一定係貴
ky你唔怕起疹就入
前輩成日講嗰句：買架貴嘅，好過買幾架垃圾

隨車送狗乸？

btw 交通機動隊唔係應該戴頭盔咩

no need la

買架貴嘅，好過買幾架垃圾

上年去日本見到架GTR入面兩個都有戴

高速隊先會長時間戴住頭盔
一般交機上車就可以除走佢
GT-R係高速隊嘅車，所以會戴住頭盔

btw隻狗乸係完全唔關部車事
日本交警唔會着呢款衫

我都覺得隻狗乸好雞肋
之前送啲擔架床同狗仔抵玩啲

咁講真，人之常情

香港少，日拍唔難買

等214出純色，佢出嘅話最低消費都五架

ching有錢人

忍唔到手，已經訂左One model
等Hobby Japan出左樣版再睇下訂唔訂

ym model d 拉花唔係好岩

同埋魔王係指邊架車？

supra?

仲以為真係關logon事
有啲好柒既水貼印住logon logo

差架金色鯊魚
呢架超難搵

s2000

果頭講完，呢頭 mini GT 都宣布準備出S2000

舊貨都未出晒，又開新模

第一次買Kyosho車仔，以為要自己上套呤
點知開盒連係冇呤既
我想問係咪求其買1/64既呤都應該岩？
定係要搵特定既呤

發現間間玩具廠都中意出個灰模霸山頭

HobbyJapan64 都出AP1 好似4隻色同有兩款鈴揀
早排買左HJ64 FD3S 同 NA1R 都唔錯

應該有架喎
我記得京商係有成品同diy版兩隻
個賣家可能只想要個轆

頂，我見間格仔鋪賣三十蚊咁平就買左

原來係冇左轆既

笑左

下次睇清楚先買

其實買返套轆都唔貴掛？

係驚買返黎既未必岩

Hobby Japan都開訂啦

忽然咁多選擇，搞到我好難揀

香港買45起。。。。

all in

以前閪影有出碌
依家係咪冇哂

好似仲貴到on9

今次訂咗架hj s2000，身邊嘅人就等minigt s2000，希望hj爭氣

當年賣15蚊

HJ唔要
除非有人買完第一手話正

我都係搵日本代購買,,有時買到好平 買十幾架一齊運平D

睇落minigt唔似有得拆頂

等現貨算，我見黃色似麻麻地

無比敵

細個唔識呢架係好野有幾架都玩到殘晒甩晒油又冇晒D貼紙

其實Rai's係咪全部貨都係1 of 800 pcs? 以前淘宝買係咁，宜家香港買都係咁

唔係
依家多數800/1000
有部分車得600
極少有1000+(最近係mark x 350s +m,1300部)

以前隨便都1000以上
最多好似有1800
可見rai's產量係一直減緊
1500>1000>800

rai's官網有90%車款有寫限定幾多
得閒可以去睇下

自膠 以為1 of 800意思係生產既第1架

炒冷飯炒到2046

有冇巴打見過邊度有得買呢款車仔

白色邊度有得買 經過現時唔覺有

補充返好似係lcd model出嘅

Minigt 70蚊架真係好抵
重手又印得靚
好鍾意呢隻色

想問咁多位師兄，邊度可以買到架13年款既benz A250?
有冇出到車仔嫁？

Norev 1/18 A250
有benz授權

hotwheel最近好似都出左部車仔
不過好似唔係13年款

Thx 巴打，係ebay買ship過黎都穩陣？
hotwheels 個架係19年款既a250黎，雖然都靚但係想買番自己架車

我未試過ebay買嘢
不過以日拍經驗，我諗可以幫到你少少

首先調查吓架車(決定買邊隻色之類)>
搵咗個市價>
覺得ok就set個range>
keep住留意唔好急一見到就買>
睇岩就按入去>
盡可能睇吓部車有冇問題(圖同賣家啲留言好重要)>
最後決定買唔買>
畀錢/再等

A250比較少廠出，唔介意可以加少少買A45
Norev唔係咩高級品牌，但勝在可以開門同有官方授權
價錢應該1000下就有

我覺得majo靚d

新手入坑一問，點解搵極都冇Maserati（馬莎拉蒂）tomica/mb/hw ，反而支那淘寶一堆山寨

一係啲款就舊到傻

大陸有咩牌子平平地又見得人？

馬莎拉蒂1/64好似得京商同台灣7-11有出過，仲有WELLY，舊tomica同hw ，你要乜車？近排多左好多新牌子出車

Maserati GranTurismo/Quattroporte/Ghibli

Kyosho啲款都好舊

新款玩大比例

最近終於入手人生第一架真車
都想搵架1/43 b仔
想問除咗norev仲有冇邊間有官方授權

馬莎拉蒂揾1/18應該新啲，但價錢都唔平吧？

minichamps有出w245
norev有出w246
herpa有出w247

大廠多數有授權
上面3間都係歐洲大廠
車廠官方賣嘅啲車仔通常都係佢地代工

會唔會係自己diy?

我都覺

Gtr係majorette
其餘係hotwheels
全部都係自家改

想問吓咁多位巴打

邊到可以買到
Tomica Premium 14 15 17
(Supra, 22b, S2000)

行咗好多地方都唔見有，一係抄到飛起
之買落個盒甩皮想買番盒車都買唔到
想知幾錢先合理同埋邊到有？

Toyota Crown

Ford Crown

行多啲格仔鋪撞吓
呢幾款應該唔會再有貨返到

正負皮冇得一齊畀

我行咗現時點，深水埗，信和
行咗成日都買唔到

想喺fb group問有冇師兄割愛
但一定貴到飛起

vezel返左貨了 入左紅色

等緊佢出日本警車

一D都唔想買貴到飛起既tomica
寧願用同樣價錢買更加高quality既1/64

想買部mini z玩
邊度可以睇睇

所以睇吓有冇平嘢執到
唔好講笑 呢幾部真心難搵

廣華街

銅鑼灣DMC workshop

頂，睇錯做minichamp
當我冇講過

呢句真
以為真係會高追tomica
但依家大把車仔廠
tomica又越出越差
寧願買部好啲

我俾咗正皮，因為我個個回覆㩒咗正皮
但問我我係ford嘅，有種粗獷美

Shell近排入油加購嗰幾架唔差

Why not both

黎緊有架1/18 白色A45 AMG

你訂咗邊款？ 我訂咗英國救護車冇消息

想問下架600lt邊度有？

呢架era?

有冇見到橙色/白色 幾樓？ thx

屎忽痕買咗呢盒野，都唔知開唔開盒好

請問巴打邊到有得訂

兩架22b，而家個價應該要四舊水

廣華街萬里模型，有好多款

橙色m記邊到有

點鮮22b要抄到咁貴
Supra 同 s2000都好難搵

想問下nissan fairlady z tomica 哩架車仔邊到有得買？

想請教各位，tomica/車仔有冇出林寶架SIAN?
同埋拖頭/夾車/拖架通常係玩邊間廠高性價比？
睇過微影架拖車同拖架出得好差，tomytec就偏舊車

aeon限定vellfire又做減價

sian今年尾/出年件頭會出
拖車應該得min64, tiny同tlv
前兩者差唔多
tlv就係得舊款

藍色個架搵唔到到 只搵到橙色版

間格仔鋪老細唔見人，最後兩手fingfing返左屋企

整多架，冷凍魚

買咗架舊警車

入左兩部 LCD Land Rover Velar 1/64, QC唔錯，好有Detail...

CM

Thanks巴打

Kyosho?

京商玩過遙控車

我見到有隻叫lgnition既牌子 好靚

Era car今次堆Vezel比人屌到仆街

Youtube睇Brian garage條片，架的士個車牌撞碎咗
屌越做越衰
明明一開始嗰啲Suzuki 既消防車同救護車做得好靚

咁嘅價錢，點解唔買RC 車？

lgnition一係唔好掂一係就傾家蕩產
除左貴同會彈窗係完美嘅

京商算係性價比最高車仔之一
最主要係舊車成日出疹

啱啱話出部樹脂1/64 Z要成六七舊水仲買過MU同Make........

要咁貴架 咁有冇啲二百蚊內又高汁既1/64牌子又有Nissan Fairlady z 車仔

架RS200 係邊間廠？

Greenlight 啲Z色麻麻仲拉花，我見啲高手都係買tomica,hw自已改高汁……不過之前都買過部M2但一般般唔係淨色而且仲拉埋花

感覺佢出Jimny Survive & Pick up之後啲QC好似冇好過……批GTR唔知到事又點

唔會再幫襯

部vezel度門係好難開
仲累我整花左左邊倒後鏡
因為開門大力得濟刮左落去
之後車頭蓋都無試 入袋擺埋一邊算
無眼睇

手氣問題？我架honda冇乜事
但之前買benz vito g63 jimny 斜鏡 花咗同斜頭唇
好唔穩定，好唔安心

konami

佢用有窗門我驚驚地
睇到vezel瀨撚晒野 無受力點勁難開又閂得實 希望gtr易開啲

似係特別版

era以前串人刷色 話自己次次開新模
點知依家做返同一樣野
當初唔好扮清高啦

睇黎都要買呢架頂住先

不過我個人黎睇
今次gtr個模應該係比到佢地信心先刷咁多隻色 相反dc2個模先天已經差所以出少啲
可惜最大問題係QC

其實部vezel 略略睇返啲資料
原來係佢地era出第一部有窗嘅開門車
之前dc2 santana果啲開到門
不過無窗可以伸隻手指入去就無難度
可能呢次經驗不足
但呢啲唔係藉口啦
你推出一樣產品就有責任把關
唔可以用第一次出黎做擋箭牌

同樓上師兄情況一樣
都係好難開 索性唔開

開唔到 不如唔好整啦
仲話係特色

咁嘅質素唔值咁嘅價錢囉

QC有等如冇

再講gtr tomytec 都出唔少
今批仲要幾隻同色
雖然兩者價錢差一半
但點解要買你先

巧靚靚

單講警車嘅話
呢個價位（88蚊）好尷尬，高不成低不就，其他牌子低過呢個價錢既QC就一向好麻麻，高過88蚊就要直上Tomytec，買只係因為儲慣

d greenlight日本警車差唔多價錢都係食屎咁食
如果單睇架era警車其實幾有競爭力既

其他色既gtr就買返Minigt啦，7/80蚊係超值既

Era嗰架因為多條女，先最多返少少競爭力大家都係密封盒，但入minigt放心少少，佢QC好少中大伏

屌，究竟Era係咪食咗屎嚟
佢一開頭出嗰幾架，同而家嗰啲完全係兩樣野黎

第一次見有牌子越做越濕鳩

要求已經唔過分，寧願你少啲所謂細節，
但係個品質控制得好啲

竟然走返Tiny條路

咁佢態度都好過tiny既...
不過遲啲再做落去就唔敢講啦

J league 都有球隊出車仔

最近好多棒球隊巴士

知唔知J league 足球隊是否得呢架？

sorry, 以前少留意tomica

上個post好似有po過
有部粉紅色
又有部黑色

搵到了，謝謝你

除咗本地車（消防救護呢d），我好少買tomytec以外嘅牌子，寧願貴少少都好過買咗返嚟睇唔順眼

報告吓
小弟呢幾日的起心肝行晒港九嘅車仔鋪咁滯
想買番tomica Premium系列 某幾款車

22b 搵唔到
S2000 搵唔到
Supra $60 最後一架入手
難搵到一個點，抄到飛起
另外 r33 都愈來愈貴，究竟點解？

另外有冇師兄知道tomica mall 藍s2000 邊到有，呢架直頭搵唔到如果行開見到/ 有師兄割愛，可唔可以通知聲？

今日一入
三架加埋都係二百幾
正式入坑Oxford
放棄儲era了
雖然唔係1比64

搶錢咩？起碼要買4-5架

只對兩架青BB拖車有興趣

TLV 個個月都搶錢

感同身受

呢部inno都出 幾吸引
但要成3舊水
唔係幾買得落手

架長拖車好正，不過應該要過千

煙佬同波子王又出呢部就咁睇靚過cm不過煙佬都係等週圍有街貨睇先決定

但買64 TLV 真係無慮即決 冇乜QC問題 好多時仲有驚喜

好正完全屌打方丈部玩具

梗係覺得佢開到門，但其實冇

咁我都等現先本來心郁都想留一

架車開三舊水有咩個人之處

另外想問
Minigt= TSM=美國公司？

貴方丈一截但絕對抵俾
而家要改變方丈獨大既局面

賣到98蚊 但支旗要印喺玻璃

由私家車去消防車，68到158
所有車牌印係鬼面罩
一視同仁

tsm=mingt,個老細好似台灣佬，但住美帝

仲有自己貼車頭車牌貼紙但係車尾嗰塊係印

新手想喺hobbydigi度入幾架 會唔會買到假貨？

唔會 但佢有時出貨可以好慢

假就唔會, 但唔好係佢度訂貨就得
現貨都要拖你幾日先出貨
咁大間嘢仲慢撚過啲小店

22b 同s2000 藍色停產轉款超過一年，日本都炒到飛起，想正價入手幾乎冇乜可能....
#14 Supra 轉咗款大半年，街貨只會愈來愈少
R33 係#13？ 轉咗款大半年啦

#01 R34 Z-tune係咪都停左產?

停咗啦，而家係紅黑色R30

出現貨都好慢？

試過有次成星期先出貨

好 我都唔想等咁耐先到手

咁誇張 而家嗱嗱臨落單先

好型
幾時出

因為佢其實好多都唔係真係現貨
你訂左佢先慢慢同代理或者唔知邊度入貨
試過有朋友買過個啲，外面貼住大陸代理個貼紙

新入手TLV 日本警車

衰在佢幾齊，不過貴同慢
我會用佢當bookmark幫我記要買咩車

如果有啲舊野唔想出去搵
以上網黎講都係個選擇

其他黃店無一間做到佢個規模，訂tlv以外唔係好搵到黃店
所以一直訂開toysmart同inbox

曼狗警車
可能係近期最滿意既era車

NHS救護上油有少少位炒左
整體還好

你跟邊間定？ 我era car 官網訂冇消息

80m間舖network shuttle

我想買部AE86 想問下係邊度會有？

是日大豐收
加埋五百幾，唔使六百

有無巴士同好

乜牌子？整得好似唔錯！

Hino S`Elega

請問邊度買，我去開啲地方好少見

Sorry未出晒Hino S`Elega Super High Decker keihan Bus

邊部？

灣仔社團

唔該晒！

見到預訂有800幾，可以考慮

想問tomytec 啲車係咪全部膠車

大出血TLV今個月咁鬼早出貨

有盒LFA賣到錢？

我都同inbox訂人仔多……

22B 藍色S2000 Carousell/淘寶都有
不過唔平

我當年係日本激安買左架 唔知原來停左產

今日又掃左轉巴士
愛上左
兩日夾埋買咗差唔多$1000

下個月先入了

Mini gt d Land Rover 真係又平又正
好後悔之前冇入多架英國隊

其實正常係每月第二個星期出
今個月尾仲有法拉利同之前delay咗個架山崎貨車

但車窗做到咁闊, 有D卻步

買咗拎上手再後悔
反正又唔係貴
依家80幾蚊入到， 遲吓又貴多幾十
買tiny d 螺絲車都唔止

呢部仲有無得買？

呢部係車仔黎？

22B 起碼 $200 起跳
S2000 around $100
藍S2000 ¥5000 起

我心諗，咁咪買唔到？
硬食抄價同買撈一樣唔值

鐘意細部𠴱啲多啲，屋企太細無乜位擺

駱駝而家炒到幾錢？

黑蓋現時點有 80-90都見過
白蓋要百幾

Ching想問下有冇圖/link
想睇睇再入手
唔該曬

ins 買

上個post有po過

250~

Ok find find sin
Thx bro

Ching眼殘搵唔到
淨係搵到架大板櫻花足球巴

右邊兩架邊度買？

which 2

呢兩部都係日職足球黎
唔係棒球

咁撚貴

好彩果陣訂左
但掛卡版好似用黎收藏多過玩
搞到而家覺得開黎玩好似晒左咁
一直都冇開

Sor, 右邊兩架巴士

唔知會唔會再版

前排HobbyDigi 返貨259, 最後都無買到

咩車

好期待今個月架tomytec拉利

上面講緊架駱駝，quote甩咗

炒到咁

250一架洗鬼買呢架
有其他牌子揀

尋日去拎日通部車，店員話兩架拉利好似26號出貨

原價入卡版唔捨得開，想入多一部盒版開，出面又好似斷晒貨，美國卡版又炒到離晒譜

而家個模擦緊色
今個月藍色下個月綠色之後又黑色
但我最想都係出返呢一隻

又刷多一部紅色……部紅牛死都唔出貨，駱駝杯都係加多幾十蚊入多一部master算

之前話出果架林寶SIAN係咪延期？

master 車頂啲補給無mini gt咁靚…

谷友開箱話master隻色啱啲，但minigt非炒價又抵屌，各有各好咁

出左轉深水埗拎完野就入左坑

之前未聽過master廠，請問何方神聖

好似大陸廠，冇乜其他車種，又係不停刷色

大陸廠都200蚊....

好多大陸廠啲鐵車賣過百五，膠車都賣兩三舊水……好似仲越賣越貴

呢個係要最大問題其實係啲英國旗得一兩支
仲要鬼死咁細
Mini gt大大支先過癮

呢架野最大問題*

鬼佬好鍾意儲卡版
但亞洲人屋企細，儲唔起
巴打又會訂掛卡既？

模係幾正但qc真心麻麻
可能買慣TLV

係大陸廠！

買慣TLV 其他好多時都失望

同TLV冇得比，雖然QC一般，但最少好過柒影嗰啲QC

啱呀
方丈牌多數係模柒qc又柒
完全係貼錢買難受

真，60樓上100蚊樓下我只對minigt有多少少信心
其他牌子我覺得係抽大蛋
Minigt如果你鍾意佢啲車型係唔錯，QC執得正過以前好多

原本對Era car好大期望，一開頭嗰啲Suzuki /Benz都真係幾正，
有小問題我包容
但dc2打後真係完全俾佢打落去深淵

我訂咗兩架GTR日本警車，一架唔開嘅，如果佢派貨嗰日二抽一都比到舊垃圾我
咁真係以後唔買了

Inno啲車我睇拉花靚先買

我都係咁諗 果陣miss左冇訂普通盒版 又想玩 但又唔想開卡版

盒版開訂果陣miss左睇唔到 冇訂到
一見到卡版即刻訂返 算好彩 多個機會比我買到

今個月係邊架

新手入坑

355？

Facebook有人問
話會出其他國家隊
我估短期內出返英國隊嘅機會好細

淨係想買啲行李
有無門路

好似冇散賣

我覺得Master架Laud Rover啲比例好似好過mgt...

定價貴double，做得足啲唔出奇
我記得minigt一開始賣89 ，master 230

點知而家...

有d興趣添

唯有買其他色 心態上都當玩左defender

紅白盒個趨勢係越出越hea，premium我反而覺得係做得認真過之前，所以呢一兩年嘅premium我基本上買齊哂，而紅白盒大部分都冇買
TLV以前都出過歐洲車，不過而家後追會係一個對荷包幾痛苦嘅過程，如果對盒同車都要求靚仔嘅就更加唔容易搵
不過呢兩年出嘅法拉利有某d款跌價都跌得唔少，未買嘅不妨趁低入手，話唔定若干年後會有驚喜

去到幾時

應該12月/1月

見到美國有YouTuber已經拎到呢架

岩岩入坑
想買十幾架拎返去外國. 係屋企都有d 野望下開心下

外國多數玩開hot wheels matchbox majorette

睇過YouTube 片，都有少數人玩TLV，inno

歐美好似直上18或者43多

64冇咁多人玩

外國Inno tlv，印尼泰國新加坡仔佔多數
鬼佬見過儲哂全套TLV警車，但真係好少，
見着佢哋開箱都好正
無論買咩車都係一箱箱幾打咁買

鬼佬youtuber 買1/64唔少
拍d片下下幾十萬 views
離譜啲過百萬都有

玩具車仔要連包裝先有價值，卡版要推車就要剪開包裝，變咗唔值錢！

以為有分別
唉遲左冇訂 依個起碼200

鬼佬鍾意訂卡版
因為地方夠大，可以掛係幅牆/地下室
唔使拎出嚟都見到架車
但亞洲地方細，所以比較興盒裝

以前細個都有收集過hot wheels 同matchbox
但而家發覺tomica 正d
尤其d 場境 同埋中意日本車

btw, 可惜外國難買tomica, 又貴 係香港買定d 返去

Tomica啲包裝風格統一啲
望住個箱全部都係紅白灰覺得好治癒
唔係話其他牌子唔好，有時個模/上色/QC做得好過tomica Tim
問題係tomy 既顧客忠誠度好強，類似鬼佬鍾意hot wheels咁
亞洲第一玩具車牌子一定係佢
唔好講QC做功，講fanbase贏曬

推
TLV Evo

唔知係常品定非賣品呢？

佢開得既模，重用到2046都得
常品非賣品唔重要

車頭個口真係…

巴打有無買運輸車，放晒上去仲正

無限刷色

尋日真車公布完 tomica咁快就有模 咁癲

應該咁講 竟然搞咗咁多野中間都冇流出果度好野

要兩架車先夠裝

好正

搵架香港Benz拖頭丶isuzu仲正

Btw TLV新個架isuzu拖頭想點 青頭

大戶

我都覺得隻色好騎呢

但利申會買
舊TLV長車好多都升到上太空唔捨得後追

好癲

會唔會考慮買返10 架

買
不過唔係10架

裝爆晒啲運輸車

c 兄小心身體

咁快見街？

YouTube 玩具TV已經介紹咗，應該好快出街

希望今次度門好開啲
唔好好似上次vezel咁

望落又好似唔差喎

不過可能拆開左三十部先有一部qc見得人

我會買警車版，架車唔係惦仲有有個女警

屌 every仲未刷完色

架official car連官網都無得訂，算點

果部講左係同logon聯乘
等公佈啦

咩色

一部機場車 一部漁農處

希望啲QC回復水準
架警車every高低轆

不了

架消防車又咩料，同03號又咁似既
反正你都出咗咁多架消防車
唔爭在出多架救護車再版啦下話
炒到成兩舊水都on 99

吓，消防車又係新㗎

佢話係最後一部

邊部?

最後一部消防車

其實有咩分別 原本以為佢想話呢部已經出左好耐純粹介紹下 點知竟然話係新

every消防車有好多種
只係外觀上小小唔同

淨係想買紅色Nismo

正

呢隻色買TLV好過啦

已經見到個明顯水口係車蓋後方
希望我睇錯

架車幾靚邊到買

what name

點解呢

食兩家茶禮就預左係咁

某層面講爛到有玩家專登開群組專頁鏟佢，佢都算幾犀利

咁佢縱容同流出黎炒又係鐵一般事實

其中一大部份炒狗咪就係自己d 人
球証係佢, 球員係佢, 咁先長炒長有
而且老實講佢雖然係叫香港品牌, 但係唔係target 香港市場, 只係今年疫情關係局限香港

其實dc2出金屬色呀迷彩果d好怪

無啦啦係個燈罩上面加條線仲怪添

「大家好～我係Naru呀」

我想問下有冇911 gts既車仔同埋一架大約幾多錢到

利申一架都冇 新手想買下

認真，上次架灰dc2真係叫ok，但佢之前嗰3架真係大大大大失人心
今次我又俾次機會佢，訂銀色
睇吓咩料先

你漏左限定鍍金粉紅 災難級 又甩油又貼唔正個車牌

有
1/64，1/43，1/18都有
價錢有平有貴
每個scale都有分低/中/高階品牌
可唔可以講多啲(年份，顏色，budget...)

有冇詳細介紹
我都最近入咗坑

屌嗰架笑話嚟

我唔係車仔發燒友 但細個情意結都會想意買啲車仔 除左Tomica 之前係鴨記街邊 買左幾架 好似都幾靚 但我唔識comments

我知道唔專業 同 預左俾大家屌 但咁啱買左 想睇下大家啲comments

師兄好似未貼圖？

點解我唔係好明你講乜

嘩 d 車好靚

#國王的新車

巴打
玩具牌子又無，型號又無，連圖都無張
好難比到cm你

屌 貼漏左
一陣貼番

呢架野我都入左……唉……又係歪牌……

係咪未upload 相?

初初諗主炒頭輪, 但係依家無左班大客
咪迫住要拎番出黎賣
真係當香港買家個個水魚咩

訂黑色同銀可能仲穩陣少少，黄色上色唔好或者痴粒粒又係大撚鑊，隻啡色就唔好諗了，啱啱架Vito又係啡色到出貨變左屎色

any foto?

Which brand?

睇上面啲相柒影紅的$480？咁我部tomica 舊紅的咪掉得落垃圾桶？

最入門係玩具車仔
牌子如tomica，hotwheel之類
比例會奇奇怪怪
但勝在易買到，$50下有交易

如果想要部真啲，就買模型車仔
比例一般分為1/64，1/43，1/18
材質有分為金屬、樹脂兩大類
金屬車好重手，可以整到開門，但細節略差
樹脂車(俗稱膠車)比較輕手，但細節較佳(特別係內飾部份)
樹脂車多數係高階品牌，價格亦"高階"

1/64係大家一般玩開嘅車仔
香港人地方細，所以最多人買佢
如果整得靚，係有機會會畀人炒起
車仔細細但細會比玩具好唔少

京商出嘅1/64，$100蚊左右就有

1/43香港少啲人玩，所以比較難買到現貨
但其實鬼佬就玩1/43(同1/18)多啲
所以都好多選擇

SCHUCO出嘅1/43，大概$400左右

SPARK出嘅1/43，大概$600左右

1/18香港反而會比1/43多啲人玩，有啲廠仲會出可以開下門之類
非常晒位，如果屋企唔係1000尺請執一執位放佢出嚟

SCHUCO出嘅1/18，金屬制，可以開門，大概$1000左右

GT-SPIRIT出嘅1/18，樹脂制，唔可以開門，大概$1000左右

歐美版，鬼佬鍾意掛卡多過紙盒

Tomica 可否出一set

唔開盒驗就唔會有問題

99% d貨唔掂，太多人退
所以想食多個客一筆
分分鐘退完貨，封返盒又賣出去，無本生利

師兄好有心

btw1:18 我會揀autoart

呢間價錢平易近人，都ok

啲熱門貨實有

1/18都大把人買
1/43算係咩

香港日本人呢個尺寸既車既1/18應該冇咩可能買

係因為超級市場個貨架姐

聽講之前tiny訂咗換貨政策，究竟係咩？
冇買垃圾好耐。
佢咁做嘅話第二間又跟著做
學inno 整QC 碼咪好，真係冇咁多柒碌嘅，但都係需要改善。

長度對比返1/18私家車其實差唔多
闊度仲少啲

架長車喎

當架貨車12米長，1/18即係模型66.67cm長

是日pink pig

勁，咁都要嗱返咋沙

推下先

啊係～！
想問下大家點keep
大家用膠袋仔笠住架車定用紙巾包住？
有咩分別？
啱啱買咗買咗袋仔防潮珠，諗住每架車仔都袋返包咁

貴野用茶包袋

好過用紙巾，用膠袋擺tomica 會黑轆
日本城買 ，15蚊100個

所以個日見有個客揀透明盒個d,
未開盒已經見到有問題, 揀左兩箱貨都未揀滿意, 最後連display 都要揀埋

咁總有人捧場d
有d 人搵唔到拆家咪要自己排, 唔排邊有得炒
而且間野自己做都做旺個場, 唔係點炒得起

香港玩家真係慘，所以話香港明明玩具牌子咁多
夾硬都要硬食呢間

Tarmac 好似香港定香港老細？

香港玩家不嬲都係被玩家, 有新野永遠最遲, 好野又唔到你
香港人最叻同其他人一齊賺番香港人錢, 講完

呢兩間香港T字頭廠家都係典型狗閪仆街香港生意人作風，好處要攞晒，責任完全唔付，當客係笨撚柒咁劏。不過最慘係有班傻閪笨柒邊屌邊買。

我一切建議不開盒

仲要炒到癲

邊diu邊買，真香港人

唔開買黎做咩
薛丁格的車仔

買個盒入面舊鉛塊咪算

唔開盒不如唔好買, 網上save 張圖當擁有左咪算

呃錢，唔入

我聽日要買番架GTR

又黎

新Z 好快出

PGM 下次都係不了
貴 TLV 幾倍但 QC 都係麻麻⋯

有無人J曬 Pop race個幾架EVA車? 黎緊出2號機

想買消防車 有咩推介

今日入手
幾靚仔
係衰在個軨成餅紅色

廢鐵類推介有txxy

HOBBYDIGI 真係永久blacklist
出貨亂咁黎, 同一張訂單順豐快遞, 貨品全部ready, 竟然可以寄一半唔寄一半, 咁而家另一半收唔到貨係咪口同鼻嗌

咁我又未試過

oxford la

升降台果架幾靚 不過無貨但係咪藍店黎